全日無認真講818點做，後續升級要點？要互屌到幾點啊？

聚焦番818好無啊？

[緊急分析]法！不！責！眾！

818 不佔路、不衝擊、不圍警署狗屋